Cornelius小山田圭吾(11/11)香港演出決定

11/9(金) 台湾・Legacy台北
＊詳細は後日

11/11(日) 香港
＊詳細は後日

Clockenflap機會率好大 ?

小山田圭吾都無人識?

推